啱啱係愉景灣返中環，有條友係海中心求救

如題
啱啱點半同班fd一齊係愉景灣返中環
有個男人係海中心拎住支求救燈打三長兩短
仲有個水泡
救左個人上嚟之後佢竟然係講蝗語
身上係乜都冇
佢仲要話佢係迪士尼附近玩，去游水所以係海度
依家我成班fd都驚緊

9成9係II啦 報警

依個年代仲有II?

即使唔係II都好
呢啲情況下點都999先啦

唔係d中十

唔係d蝻點黎

點會無ii

華人樣嚟

警察到左

同船有幾個人？

你地講人話好無

十零個

非法入境者

Google都懶
果然係連p

我喺老鼠樂園返緊工，聽我高層傳話條友明明喺老鼠樂園個碼頭釣緊魚，無端端跌落水，報左警出動埋直升機搵緊佢
而家居然喺海中心搵到，仲話係去游水

又發動技能
連ii都比連登仔野生捕獲

係佢啦

個水泡係迪士尼

ii都唔知係乜，常識都無

痴線佬

應該唔會係ii呀嘛
唔知實情唔好亂講好冇
ii會唔會喺老鼠樂園出發，偷渡去邊？

無得救

佢游乜撚野水
仲有電筒？

On9正常人點會知呢d術語 有得屌就搵位屌 正on9

II都唔知幾多歲 以前新聞都成日講喇

Google呀
係咪google都唔撚知係乜呀

咁都吵一餐

唔知就虛心啲學下野啦，ii係好普遍既用語

淨係識比負皮

好耐冇聽過II呢個字,睇到個時呆一呆

似係有人搵話題黎屌人在先

大嶼山迪士尼碼頭，昨晚11時許，一名年約40歲男子，抱住一個水泡跳入海中暢泳，游向離岸約200米遠的一個燈塔，稍後，途人發現他失去影蹤，恐他出意外遇溺於是報警，水警、消防及海事處到場聯合進行搜索，暫時仍未有發現。

Cls

佢身上又有燈用到

呢個人係咪連登仔嚟

原來係on9佬

釣魚又會帶埋水泡既？
個水泡係邊到出黎？

btw

ii（非法入境者）可能呢個年頭比較少
好少係新聞到睇到聽到

但係早十多年前 真係幾日就一單

唔怪你地

連登仔嘅話徒手游出公海啦，駛咩用水泡

釣魚 水泡 求救燈 點連埋一齊

似係釣開魚，有拎電筒係身

差少少釣到大魚， 結果甩左，拎個水泡跳落海追魚，同大海做抗爭，最後俾樓主巴抗見到

尼度多小朋友 所以咪唔識II

迪士尼去中環最快方法

尼你老母個臭閪

唔識都算 串到叫人講人話

成班人又扮老屎忽

可能想游夜水番屋企呢

佢果支直頭係指示燈嚟，唔係一般電筒
一開頭係架船度仲以為係黑幫仇殺掉落海

好似周星馳式喜劇咁

有班人一搵到位就會屌連登多小學雞 順便扮埋老屎忽 查實自己都係十零廿歲

ii又唔識
又有人打5p字 尼 尼 尼你老母

連登玩撚完

無知少女廿歲有多都唔知II係非法入境者
利申：小學常識成日唔合格 細個唔睇新聞

Siu你老母

又唔怪得佢地唔知咩係II
事關頭先手多google II 同 ii，都出唔到「非法入境者」

有人唔google仲串到叫人講翻人話在先先比人屌喎

記得唔知邊年ue份卷係講ii

但其實碌番去樓頂都見到四丁友唔駛google都識得句人話

小學雞

居然無人覺得個電筒防水好神奇

或者條友要keep住係手而又唔浸入水都幾辛苦

我95識ii點解係因為屋企人係我細個既時候睇新聞有解釋過，有人唔識都唔出奇

但串到叫人講人話果啲就柒左啲

電筒防水唔難
我試過漏咗枝電筒喺洗衣機
如洗完都冇事
不過嗰枝係surefire

Listening 要你畫番個樣出黎

我都未聽過ii
不過正常睇前文後理都估到講緊非法入境者啦

屌係你弱智姐 常識都唔撚知

早排先有新聞講有蝻ii十幾個俾警察拉

依位巴打咪醒囉
講真唔識咪虛心學囉 唔識又要係到屌
同埋ii唔係一定老野先識 illegal immigrant
好多後生都識 只要英文有返咁上下就識啦
好基本咋嘛 跟本無人係到辦老屎忽
唔好係到亂吠啦

ii係illegal immigration
有冇咁多人唔識呀

其實都係得一兩個 自己唔識就屌人扮老屎忽又剩

喂
以家啲97後好撚多都覺得自己識哂啲野
遇到唔識你唔撚教係仆街
教係老奉

利申: 經常性同唔同年齡層接觸 97開始既人係特別深刻

ii邊可能唔識
西貢行山ii打劫唔係未聽過嘛

ii都唔知 唔撚係掛

屌佢都廢事，直接block撚左佢算。
而家啲所謂巴打39唔識7講野咁撚串既

大把南亞ii啦，仲有班大圈仔落黎做世界呢

夜麻麻笑到痴線

香港人點會唔識，你大陸落黎幾耐？

我應該係細過睇電影、tvb劇學返黎

屌你老母啦

II呢個term 都唔識
可能00後低能或者廢老
中間個層冇乜可能唔識

自己無知仲要聲大大咁串鳩人，比人屌就話番人老屎忽，邊有得輸

有常識=扮老屎忽

屌你老母II都唔撚識
"香港人"你老豆老母分分鐘原本都係呀

做人咪撚咁忘本啦

agger, 呢個Term由細講到大

幫你修正返
Immigrant

小學常識有教

個救生燈係連住救生圈嫁
驚有人跌落海比佢打信號用

00後咪唔識囉 你知而加連登幾多細蚊仔

講緊一個人你都可以打immigration懶係勁咁

agger 覺得ii係好普通嘅用語 係咪00後所以聽唔明

唔識ii同唔識hj2q一樣
冇常識

大家將就下 暑假來臨

成班離晒題

細個成日話唔好一個人行山驚有ii 打劫
而家仲有無呢回事？

btw 係ii 都唔會係馬灣果頭啦成班做乜鳩
游水游到香港既中間再上岸？

長大啦 屌你老母

係又屌唔係又屌

咪係
但係II都唔識真係好誇張
仲要屌返人轉頭

有幾

迪士尼飄去中環都有排飄

衝出黎柒

真心想知做乜ii講到一定要識
講乜野書有教頂多咪同你講全名
記得ii都係當年睇tvb學番黎

非法入境處

immigration 笑死

俾班死撐既小學雞騎劫左個POST

有睇過新聞都識喇

真心唔識咩叫ii 第一次聽

iI 都唔撚知，幾撚細個先會唔知。

懶醒
Illegal immigrant

x2

新部門嚟架 ？

遼寧號D老解？

放暑假呀唔好咁啦

Immigratant都唔識

咁只能怪你google 都唔識用

落左黎幾耐？

ii 都唔識你條撚樣00後?
真係屌你老母臭化閪垃鳩圾

新一代唔睇新聞 唔讀書未聽過唔出奇
但用下腦 睇下前文後理都知點解啦
成班無腦小學雞 個腦裝屎唔識轉仲話人扮老屎忽

呢個時代冇ii果條友點撚樣留意時事 日撚日有人偷渡黎香港搵食做難民 你估佢地正常途徑入港呀

睇完篇文做假設都唔識
第時返工都係負責做奴隸

新聞

唔識仲咁大聲
估都估到點解啦下話
利申00後

真心 香港人點會唔知ii係咩 除非你睇錯LL（嘗試幫你兜緊 )
得罪講句 ii 呢個字小學果時都知

咁攪笑游左出去都有

臭閪你呀媽生少咗個腦比你洗唔洗咁大聲

好多笑點

佢地唔撚識嘅，宜家咪識囉。
條柒頭皮都已經飄撚咗出海，你屌到尾post佢都未必睇到。

討論完II未
結案未

唔講我仲以為自己入咗學術台小學通識討論
(係啊，
我朋友個仔讀緊小學已經識咩係「II」
唔認真讀書咪上多啲連登繼續衝出嚟柒ZZZ)

我媽個朋友個仔7歲已經知

唔識II咪自己google囉
同埋用下個腦睇上文下理就知講緊illegal immigrant啦

條柒頭得叫6IX， 可能得六歲

連登d小朋友連簡單英文都唔識

人蠢唔緊要
蠢得來仲要大聲話比人知

愉景灣

叫人講人話。串柒柒比人屌預左啦
你講既就人話。你唔識既就唔係人話？
唔好咁自我中心啦細佬
仲有我地全部都聽得明ii 呀唔明我會問
唔係懶醒呀柒頭

II都唔識同唔識開人土

屌 我第一下都係咁諗 係唔係有邊個比人軍訓掉左落海

II都唔識同唔識開罐頭有咩分別

On9正常人點會知點縛鞋帶 有得屌就搵位屌 正on9
On9正常人點會知_ _ _ 有得屌就搵位屌 正on9

嬴晒

記得以前英文堂教immigrant 嗰時miss 都有講ii 嘅出處

柒到

香港咁多人偷渡
又大陸又越南，而家又有蝻
稍為有少少留意下都知呢個字點解

好撚垃圾 II都唔撚知解乜 廢物

google都唔識用

唔知咩係ii, 9成都係ii
係撚術語咩

唔係所有人google既result都一樣.
就咁search II真係可以有好多唔同野彈出來...
最好打番d相關既關鍵詞

屌佢老味
ii講左幾十年喎

唔知ii係咩黎應該95打後

依家d黎生 ii同開罐頭都唔識

我讀書嗰陣老師真係有教ii係咩喎

ii 都唔知嘅究竟幾多歲

岩阿 睇電視都聽過啦 唔識就虛心問啦

Illegal immigration 係非法入境處
咁你都冇乜資格笑人啦

新聞會特登提ii呢隻字？

真係年紀問題喎，95前出世既應該睇tvb都成日聽II

你打aa都未必出超能膠啦 on9

半睡半懵
撈鳩亂咗

btw,通嫁喎

新聞又有 tvb膠劇又有 網媒又有
常識都無就唔好上連登

II都唔識仲好意思出黎柒

ii 都唔撚識仲要咁大聲

弱智就未撚上連登啦